曼谷D地鐵係咪痴線

頭班車6點就多人到香港繁忙時間咁

去旅行都逼地鐵
窮遊不如唔好去

其實地鐵唔係平過的士幾多....有兩三個人答已經平過地鐵 只係唔洗塞車

曼谷地鐵仲貴過的士

唔通去旅行都塞車咩

又唔係識飛 可以點
租直升機？

塞車塞到hihi

都唔知點答你個傻仔
直升機都講得出

巴打好型好有錢牙

去曼谷應該搭咩交通工具最好??

你條窮撚唔好出世添

4個人搭uber 既 平過地鐵好多

的士塞撚到 分分鐘行路仲快

曼谷市中心

你有無去過曼谷架
塞車塞到仆街wo
時間係用多幾倍呢

曼谷交通垃撚圾

第一次去曼谷體驗下坐 篤篤車，

仆你個街塞到呀，隔離重有幾部唔知咩年代重噴黑煙既巴士

去曼谷
繁忙時間就坐BTS
非繁忙就坐 Uber

其實曼谷交通真係好西

P.S.
曼谷人好有禮貌
比起香港人......

坐篤篤

繁忙時間係幾點？

去曼谷唔坐地鐵等於玩自己

市中心我好似覺得冇非繁忙
朝頭早10點幾落機出市區又塞
晏晝12點出去食飯又塞
4、5點call 車返酒店又塞
7、8點芭提雅返黎又塞
11點飲完野返酒店又塞

曼谷塞車既情況根本係香港拍馬都追唔上
一個燈位可以等10分鐘，然後只係可以行10架車，之後又要再等10分鐘

搭地鐵好過搭車??

如果你點對點都有地鐵/bts
一定唔會揀搭車

日本仲撚正

曼谷朝早晏就一定bts，夜晚一定uber，仲要諗架咩

d人以為自己好醒
上次搭的士諗住快d到 塞車塞到個司機叫我地落車搭地鐵

冇一刻唔塞 凌晨都可以塞

坐電單車都唔識

曼谷

曼谷朝早6點到夜晚12點都係繁忙時間

係芭堤雅搭巴士入曼谷 剩係係曼谷市中心都起碼塞左個幾鍾 仲要係下午2,3 點既時間 差d 連班機都miss 埋 你叫人係曼谷點放心搭的士

人地都未怪你阻住佢返工啦

連接機場鐵路線嘅BTS站冇電梯
你叫人拎住啲行李點上上落落

繁忙時間肯定塞到後悔

你望下市區地面咩環境就知點解BTS咁貴都咁多人搭啦

叫Grab 都要預早10分鐘叫定。。。
Btw 曼谷已經無Uber

uber平過的士，上次喺泰國全程坐uber

大城市離講 曼谷交通既垃圾程度都數一數二

講得出搭的士應該未去過曼谷
入面塞車塞到仆街

而家有撚uber呀

坐去旅行坐地鐵其實幾好玩
繁忙時間除非

係曼谷坐渡船都係一個體驗

成日都咁多人

坐地鐵算啦
坐的士

吉隆坡都好塞

曼谷dc9唔跟咪錶收錢, 嗌價貴原本車程4倍, 跟住到左目的地我個fd話唔撚駛理佢照錶比錢後一鳩落車走

曼谷塞車嚴重到點呢，好簡單，你望吓又冇建築地盤日頭落石屎嘅? 喺冇，全部夜晚十點後先做

去曼谷唔坐BTS/MRT根本冇時間預計

曼谷地鐵等車好撚熱

搭地鐵就係窮遊？
小朋友你去過泰國返黎先再出post啦

牙你老母

曼谷每年去幾次，siam 位置bts. 其他都係taxi 搞店。

的士狗可以更西
假錶/ 唔起錶亂嗌價/ 拒載
英文又差，連hotel/ airport/ color呢啲簡單英都唔識

各國首都黎講曼谷的士應該世界第一垃圾。

搭車? 估唔到曼谷都咁多人未去過

紅色 = 屎靚
白色 = 屎狗
粉藍色 = 屎花
青色 = 屎橋
咖啡色 = 屎諗但
金色 = 屎燙
橙色 = 屎鬆
銀色 = 屎“UN”
紫色 = 屎“MON”
黑色 = 屎“DUM”
七彩 = 奶奶屎

Uber係曼谷已經收左皮

同Grab合併咗

成班扮醒係咁話坐的士平
一至日素坤逸區由朝窒到淩晨
坐的士起碼用多兩三倍時間

正路都係搭返地鐵
上網睇過好多黑的
廢事博

又貴又多人

秦國啲的士又黑又唔計標
又驚唔知車你邊到
啲路塞到媽媽聲
搭BTS都好合理

你條窮撚未去過曼谷？

啲燈位唔知係咪人手控制
十幾分鐘都可以唔轉
繁忙時間車道會調轉方向容納車流

曼谷咁春平都去唔起

第一次去女朋友叫我唔好坐的士
個我勁攰又唔想企
結果15分鐘返到酒店嘅事變咗45分鐘

試下閒日朝早搭的士去dmk機場
應該會miss班機

UBER 收左皮啦
用grab
曼谷交通係好奇怪
咩時間都有機會勁塞
坐地鐵係比較穩陣

係咪係條河，隻船長身？

我上次搭一次篤篤之後全程地鐵加船，快到爆

又快又涼爽 最重要唔會塞車

問得出係曼谷點解要迫地鐵個堆真係戇撚尻

無遇過 呢幾年都應該搭過幾十次
你by meter/講好價就得

型爆

上車前就叫左價定落車先叫高價？

去撚過曼谷未 ？
定呢世未塞過車？ 有錢都無用 除非你識飛

不如你講下唔想塞車可以點用錢解決？

話你on9驚你嬲

唔好咁。好多人以為有錢大撚哂

可能佢地去曼谷係坐坦克

唔想逼最快係坐電單車
不過都唔算平 隨時貴過的士

曼谷嘅交通仲垃圾過支那

有冇人搭過曼谷嘅巴士

我老母個年代d舊巴士

淆底唔會坐

咪當比班大帝上連登威下囉
佢地覺得所有地方同香港一撚樣架

短程一定係地鐵
的士兩條街都塞死你
已經唔係錢既問題

前幾年北京塞到仆街，放工時間係災難黎

咪尻吹啦
佢要劏你又點會起錶

上車前就好叫佢meter 啦

曼谷地面交通塞到仆街喎，點會唔搭地鐵呀？

上車前

去曼谷已經ON 9
空氣差過香港

有叫 猜 meter, 跟住佢開價， 本來打算唔搭，最後佢著左錶。

其實有時劏得唔過分我都由佢
反正架架都劏

後尾識用grabs

如果佢唔開錶你計咩比佢 , 佢有冇屌你老母

你有冇去過呀 曼谷搭的士仲撚耐呀

唔係未搭過UBER呀
去曼谷呢D地方趕時間

連登多細路，未出過國就ff以為係

曼谷市中心不嬲都係bts快過的士

未去過曼谷？

曼谷朝早最好就係坐船